假設你比親戚朋友未來上司同事知道你係個(SL人UT)肯比人拍住片咁中出口爆嘅淫閪，你會點面對

純學術假設性討論，希望類同事件嘅女事主會學懂堅強面對，樓主開post目的係透過假設事件讓廣大女性明白潔身自愛嘅重要性

邊個敢娶你，未來老公一世都抬唔起頭㗎bor
結婚嗰陣觀禮嘅人都只會諗到你第二個男人比人屌到面紅紅，同埋望住鏡頭啲精喺個口到浪浪下嘅樣

行經朋友同事個位都唔知人地係唔係喺背後恥笑緊自己

幾萬人知你認係slut
幾萬人知你十幾歲已經唔花式玩晒個閪反晒皮
就算比你咁好彩搵到毒撚埋單
第時啲仔女都比啲同學恥笑佢老母係雞係廿歲未夠就人盡可夫大膽豪放嘅Slut
大個啲嗰陣就見住後生嘅媽媽幫第二個男人含爆比人中出
然後再發現自己一直冇比爸爸關愛嘅原因係因為自己有啲基因係嚟自第二個男人度

比著係我都唔知點面對整容改名移民都未必搣得甩呢段歷史
所以女性真係要潔身自愛唔好做slut一個唔小心流出又比我呢啲仇女毒撚睇到，咁就比人講足一世，會自毀一生㗎

唔好做(SL人UT)

陳昕翹你真係好淫蕩

幾時拍av
想支持正版

slut妹妹我想撞你patpat呀

如果想關心某事件嘅疑似女事主嘅，應該比啲支持同鼓勵
你可以走出陰霾嘅！沒有什麼過不去時間能沖淡一切！！！！

支持佢地出道拍港產av
我會下載翻版黎睇

通常犯下呢啲錯誤嘅女性朋友都本身都係大好青年，唔會咁拆墮嘅

相信同類事件嘅女事主會學精，留返呢啲機會比老公㗎啦，如果有人肯埋單嘅話

支持本地薑

呢D賤女人本身淫在骨子內

根本就冇咁大件事

就係你呢種諗法令到更多無知少女有種錯覺認為比人拍晒片都冇所謂，唔識錫身，以為呢啲就係真愛係青春
呢種唔警覺嘅講法先係變相鼓吹，亦令到啲賤男有機可乘，年中出咁多報復porn要脅porn就係因為咁要比大家認清年輕細個嘅決定足以影響一生

真係唔公平
男就成為幸福賓周
女嘅...
所以真係要識諗同錫身呀
唔好做(SL人UT)

唉
有啲女事主係一時唔識諗啫，慾望支配理性
我地要不斷比支持同鼓勵兼提醒其他女性唔好做(SL人UT)